[
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce7998"
    },
    "question": "Hablé con ____.",
    "question_id": 1,
    "answer": "ella",
    "options": {
      "1": "ella",
      "2": "elle"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce7999"
    },
    "question": "¿De dónde ____ vienes?",
    "question_id": 2,
    "answer": "vienes",
    "options": {
      "1": "vienes",
      "2": "eres"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799a"
    },
    "question": "¿A qué hora se ____ levanta ella?",
    "question_id": 3,
    "answer": "levanta",
    "options": {
      "1": "levanta",
      "2": "levante"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799b"
    },
    "question": "¿Dónde ____ vive él?",
    "question_id": 4,
    "answer": "vive",
    "options": {
      "1": "vive",
      "2": "vivere"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799c"
    },
    "question": "No me ____ gusta esta película.",
    "question_id": 5,
    "answer": "gusta",
    "options": {
      "1": "gusta",
      "2": "divierte"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43a"
    },
    "question": "Voy a verla a las ____ tres.",
    "question_id": 6,
    "answer": "las",
    "options": {
      "1": "en",
      "2": "a las",
      "3": "en el"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43b"
    },
    "question": "La Pascua es en ____ marzo este año.",
    "question_id": 7,
    "answer": "en",
    "options": {
      "1": "en",
      "2": "a",
      "3": "en el"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43c"
    },
    "question": "Ella está ____ trabajando todo el día hoy.",
    "question_id": 8,
    "answer": "en el",
    "options": {
      "1": "en el",
      "2": "en ele"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "65579cbc008f2391444da43a"
    },
    "question": "Voy ____ a casa en autobús.",
    "question_id": 9,
    "answer": "a casa",
    "options": {
      "1": "a casa",
      "2": "a casa de"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "65579cbc008f2391444da43b"
    },
    "question": "¿Te gusta?",
    "question_id": 10,
    "answer": "Sí, me gusta.",
    "options": {
      "1": "Sí, me gustav.",
      "2": "Sí, me gusta."
    }
  }
]  
